失戀 求安慰

呢一世都唔想再失戀

唔再戀囉

我都係咁認為

最緊要係呢次教唔教到你揾下一個更合適的人？

會了 但我唔想再搵

今次失戀學到咩教訓

朋友更好

唔敢再戀了

你會唔會驚駛錢而唔揾錢？

係 我真係明白了 朋友起碼唔會離開我

唔會

如果俾你回到過去
你會想做啲咩

我唔會去鐘意一個人 （係人地鐘意我之前）

咪就係囉，唔好咁上心，儘量享受箇中過程，當係學野啦。

嗯 我今次都學到野

其實要揾個夾的人，唔夾的話，鐘意你都會變唔鐘意你。

其實點先叫做夾？ 但我真係唔想再搵了

價值觀相近

互相相愛叫夾
當一方唔愛你，所以同你講唔適合，唔夾

抖下先，急唔黎

佢話佢鐘意我 但現階段無辦法繼續一齊

唔戀咪唔失囉，修道院見

的確。唔急 可能會有適合既人

到時見

明阿，前2個月試完
個心痛到仆街，但放手對雙方都係最好

下一個step就可以下話，結婚可以拍拖就算

咦唔係十一月分咗啦咩，咁快第二個架啦

咁今次分開係因為咩原因

好似睇錯

搵返自己一個人嘅生活節奏，叫你一時間唔諗唔痛係無可能。但傷口總要慢慢好，慢慢變淡。保留曾經最美好嘅回憶就夠

咩叫鐘意但現階段冇辦法繼續一齊
即係叫你做on9仔等下佢做下水泡先渣

加油

同埋咪做求佢返黎d.on9野，要活得比現在更好。俾佢知道唔係唔夾，而係佢唔識得珍惜

😏😏支持你原地穩一個，連登仔最暖

係，既然唔夾 早d分開好這感情深左先分

其實點樣為之價值觀相近？
冇得磨合嗎呢樣其實？

佢太忙 無時間顧及我 所以放生

2018年1月已分開 ， 依加呢個得幾個月

佢太忙 我知佢真忙
我發脾氣 佢話分開對大家好

唉 唯有諗下

……
咁睇黎分開都真係好事

佢太忙 無暇顧及我

我都想係咁 已Del 電話 所有聯系方法，唔會主動搵佢

有無好介紹

應該有 睇雙方有無心

咪傻啦， 唔通一日24小時都做嘢咩。唔想分配時間俾你咋

係 其實理性d諗 無錯

你係男人 你話我知 係咪忙既時間 都會照顧到女朋友？

忙緊都會交代下，整完d野都搵返你掛
話終於整完點點點。。。再同你傾其他野
但你要求忙緊care你就無可能

你覺溶金點，你ok不

所以根本講咩都冇用
淡左 冇感覺 唔愛
先係真
但我唔相信話淡就淡 話唔愛就唔愛
真係會咁嗎

同問 你會唔會怕便秘而唔痾屎？

同你好似但真係好睇你自己點諗 想等佢米等 不過都set個期限自己唔好沒完沒了咁等落去 因為都係等緊一個未知既結果

儲錢去旅行，
搵新目標方向，
搵新野學下

如果你屋企有錢既可以考慮下請埋我去旅行

前度條仆街陷家剷浪費左我６年時間，

但我去到日本神社／佛寺個時個心就好平靜
雖然返工而家間唔中都會發下顛，不過
每當我幻想將來又可以去日本，
我就可以較快平靜抽離個情緒。

所以你無蝕到不突止
仲賺返自己既時間

巴打，你爆氣罵你個ex果下我笑左
間中發下癲好事黎

就係你同佢對相處時間的價值觀不一樣。
你好重視同佢相處的時間，又或者說你跟佢相處得到滿足感。
但佢對相處時間就不這麼渴求，有其他野更值得去做，更能帶給佢滿足感。

找個同樣咁重視相處時間的人吧，總易過去改變佢，畢竟價值觀只能小修小補，你總不能夠將佢由黃絲轉成藍絲，除非你可以好似共產黨咁提供其他利益(滿足感) , which 足以改變佢嘅行為。

每個人的成長經歷不盡相同，亦都建立左自己一套價值觀，兩個人拍拖到結婚到生仔，其實有十萬樣野要夾的。如果你同佢的價值觀有差異，你愛佢多的話會係你夾佢，相反就係佢夾你，初時夾的一方唔會覺辛苦，但日子一久要夾的事情愈多，夾的一方開始頂唔順，關係就有空隙就會鬧交。鬧交有人當係溝通，但都係睇鬧的內容對修窄差異有冇幫助，還是純綷發脾氣(只係舒緩當時的情緒)

在平和的氣氛中傾談，雙方都認清有這個差異的存在及有多大，亦都要雙方都要有個共識去收窄，收窄一個大家接受的程度。接著用這個程度來作為思路去想，做這個程度可以/要做的事。

例如，如果你地兩個對時間的價值觀不一樣，假設佢對時間好執著約會會預多 d 時間會早 d 到，而你就係對遲到冇咁在要的人, 咁第一次約會佢早到你又遲到，就鬧交啦。
跟住你地溝通，佢表達佢對你不滿，你解釋一下遲左出門口，承諾唔會遲到等等。
到下次約會，你又遲到，今次你係之前有樣野 delay左少少所以乜都 tun後左...
但其實佢套價值觀，佢覺得等你係浪費佢時間，你係好自私。而你本身就鐘意把每日的行程排等密密的，咁其中一樣野 delay, 就會之後的約會都會 delay.
如果你地溝通，佢講佢套價值觀，你講你套價值觀，如果你被佢套價值觀影響都覺得遲到係好自私，咁以後行程就唔會預得咁密，又會早 d出門口預多少少 buffer, 由心出發，而唔係為做而做。
又或者雙方對點同異性相處的價值觀有不同，你承諾唔見某一個異性，第日又為第二個異性而嘈。但如果佢被你的價值觀影響，條底線 set 低番少少，又或者你被佢影響 set 條線高 d d ，咁就唔會嘈。

係呢刻唯有做好自己先

我計劃左六月去旅行
我工作上已有新目標
本身已經進修緊，再學就無私人時間了..

其實我本身都已經唔係好空閒

係 其實咁諗都啱 ，可能佢根本愛的是佢自己

ching你講得啱，其實再繼續一齊 可能只會更唔開心。 只不過我一開始就認真對待呢段感情，但對方無依照我理想中咁對待返我，所以唔會長久

同路人 堆下爐先

抵抗失戀冲喜套餐

點解會咁多人失戀

邊度有？

你難受係因為你認真

當交學費，改善自己性格囉

琴晚俾女神fd zoned

同男友分手後第一日
一齊仲有幾日就兩個月
我真係冇諗過一段關係話走就走
佢話工作壓力大 工作好癡身 冇心機時間再理我
話唔想拖累我咁話⋯
其實 唔愛 你可以直接啲

我第一次嘅初戀 就這樣完結了

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

以後都唔敢再愛了

點解要咁對我

拍多幾次拖，你會更清楚咩野嘅人更切合你的理想，收窄差異到可以結婚生仔等等。
認真是對的，只不過對唔夾的人唔晒咁上心，畢竟都係過客，傷心都係徒然。

變左分手聚集區。。。

將全部野負面野發洩左，然後繼續上路
當你放低左嘅時候，回望過去只係你生命中嘅冰山一角。

其實男朋友忙既時候 女方應該要點樣先啱？